我可以代表連登原諒張建宗局長嗎？

「七黑」團結打倒白色恐怖

請問你以為自己邊個

署任特首張建宗

署任特首邱騰華

署任特首陳智思

署任特首劉嗚煒